唔通係連儂牆D7某樣野,某樣野就真係會收皮?

我記得2014年雨傘革命果陣,係旺角,金鐘,銅鑼灣佔領區連儂牆係咁貼

結果呢間野真係收左皮

今次連儂牆咁多人D7何妖,唔通何妖都會收皮?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢